誠邀大家聽日一齊坐地鐵!

由聽日開始大家識做
我真係好撚鍾意MTR呀